[
{
    "pk": 1, 
    "model": "politicians.party", 
    "fields": {
        "acronym": "PT", 
        "name": "PARTIDO DOS TRABALHADORES"
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "politicians.fonte", 
    "fields": {
        "estrela2": 0, 
        "estrela3": 0, 
        "estrela1": 0, 
        "estrela4": 0, 
        "nome": "", 
        "estrela5": 0, 
        "site": ""
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "politicians.fonte", 
    "fields": {
        "estrela2": 0, 
        "estrela3": 0, 
        "estrela1": 0, 
        "estrela4": 0, 
        "nome": "", 
        "estrela5": 0, 
        "site": ""
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "politicians.fonte", 
    "fields": {
        "estrela2": 0, 
        "estrela3": 0, 
        "estrela1": 0, 
        "estrela4": 0, 
        "nome": "", 
        "estrela5": 0, 
        "site": ""
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "politicians.fonte", 
    "fields": {
        "estrela2": 0, 
        "estrela3": 0, 
        "estrela1": 0, 
        "estrela4": 0, 
        "nome": "", 
        "estrela5": 0, 
        "site": ""
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "politicians.fonte", 
    "fields": {
        "estrela2": 0, 
        "estrela3": 0, 
        "estrela1": 0, 
        "estrela4": 0, 
        "nome": "", 
        "estrela5": 0, 
        "site": ""
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "politicians.news", 
    "fields": {
        "title": "Crescimento de A\u00e9cio no Datafolha foi menor que o do 'pibinho', diz petista", 
        "source": "Folha de Sao Paulo", 
        "bias": false, 
        "link": "http://redir.folha.com.br/redir/online/poder/rss091/*http://www1.folha.uol.com.br/poder/2013/06/1292875-crescimento-de-aecio-no-datafolha-foi-pibinho-diz-petista.shtml", 
        "pub_date": "2013-06-10T20:44:00Z", 
        "fonte": 1
    }
},
{
    "pk": 2, 
    "model": "politicians.news", 
    "fields": {
        "title": "Cr\u00edtico do governo Dilma, Eduardo Campos censura 'quem torce para dar errado'", 
        "source": "Folha de Sao Paulo", 
        "bias": false, 
        "link": "http://redir.folha.com.br/redir/online/poder/rss091/*http://www1.folha.uol.com.br/poder/2013/06/1292776-critico-do-governo-dilma-eduardo-campos-censura-quem-torce-para-dar-errado.shtml", 
        "pub_date": "2013-06-10T20:11:00Z", 
        "fonte": 2
    }
},
{
    "pk": 3, 
    "model": "politicians.news", 
    "fields": {
        "title": "Frederico Vasconcelos: MPF pede a Dilma Rousseff informa\u00e7\u00f5es sobre sindic\u00e2ncia envolvendo Rosemary Noronha", 
        "source": "Folha de Sao Paulo", 
        "bias": false, 
        "link": "http://redir.folha.com.br/redir/online/poder/rss091/*http://www1.folha.uol.com.br/poder/2013/06/1292754-frederico-vasconcelos-mpf-pede-a-dilma-rousseff-informacoes-sobre-sindicancia-envolvendo-rosemary-noronha.shtml", 
        "pub_date": "2013-06-10T19:22:00Z", 
        "fonte": 3
    }
},
{
    "pk": 4, 
    "model": "politicians.news", 
    "fields": {
        "title": "Em Portugal, Dilma diz que est\u00e1 preocupada com crise na Europa", 
        "source": "Folha de Sao Paulo", 
        "bias": false, 
        "link": "http://redir.folha.com.br/redir/online/poder/rss091/*http://www1.folha.uol.com.br/poder/2013/06/1292702-em-portugal-dilma-diz-que-esta-preocupada-com-crise-na-europa.shtml", 
        "pub_date": "2013-06-10T18:01:00Z", 
        "fonte": 4
    }
},
{
    "pk": 5, 
    "model": "politicians.news", 
    "fields": {
        "title": "Ap\u00f3s encontro com Dilma, ex-presidente portugu\u00eas critica privatiza\u00e7\u00f5es", 
        "source": "Folha de Sao Paulo", 
        "bias": false, 
        "link": "http://redir.folha.com.br/redir/online/poder/rss091/*http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2013/06/1292684-apos-encontro-com-dilma-ex-presidente-portugues-critica-privatizacoes.shtml", 
        "pub_date": "2013-06-10T17:26:00Z", 
        "fonte": 5
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "politicians.politician", 
    "fields": {
        "estrela2": 0, 
        "cargo": "Presidente", 
        "estrela1": 0, 
        "name": "Dilma Rousseff", 
        "estrela4": 0, 
        "estrela3": 0, 
        "foto_url": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/81/Dilma_Rousseff_-_foto_oficial_2011-01-09.jpg/200px-Dilma_Rousseff_-_foto_oficial_2011-01-09.jpg", 
        "youtube": "", 
        "cidade": "Belo Horizonte - MG", 
        "estrela5": 0, 
        "wikipedia": "http://pt.wikipedia.org/wiki/Dilma_Rousseff", 
        "relevant_news": [
            1, 
            2, 
            3, 
            4, 
            5
        ], 
        "facebook": "", 
        "telefone": "", 
        "party": 1, 
        "twitter": ""
    }
},
{
    "pk": 1, 
    "model": "politicians.user", 
    "fields": {
        "username": "felipe", 
        "politicians_favorited": [], 
        "news_liked": [], 
        "news_downvoted": [], 
        "password": "felipe", 
        "news_upvoted": []
    }
}
]
